點解啲OL咁鍾意濕住個頭返工？

我知佢哋係朝早洗完頭吹唔切嘛
但成日喺地鐵同公司見到啲濕頭OL(唔知點解通常都係三四十歲中女) 真係好難睇
你洗得頭都係唔想油笠笠 想企理啲啫
但咁樣濕住個頭成朝都未乾 望落仲唔企理喎

好吸引喎
出水芙蓉

搭車用冷氣吹乾
幫屋企慳電費

cargirl 咁既樣

係有陣淫味嘅

摸鈴Q完成頭精又唔夠時間吹
咪整濕佢算
返咗公司先洗乾淨用乾手機吹

薯蓉就有份

尋晚扑完野，遲咗起身，沖完涼洗完頭，唔夠時間吹乾就要急急腳出門口

其實班OL底褲都濕埋，睇下你地夠唔夠膽出擊咋

我認真想知佢哋係咪真係覺得濕頭雅觀過油頭
唔係想屈佢哋係雞

遲起身，但係個頭太油所以忍唔住去洗

但係吹頭又要吹好耐，所以唔吹乾晒就出門口

濕住個頭返工，條街咁多塵，個頭一定會勁鱲

濕住個頭仲核突啦

冷氣入頭風, 第時頭痛就自己攞嚟

個包有無濕

仲有陣頭油味 屌

agger 齋睇好油頭feel，除非聞到好香

呢個真係正，岩岩開完工沖完涼

我記得呢條女仲有幾張

好香ar wo

可能淨係得你一個人見到